【ISIS殺支那人】男女人質巴基斯坦遇害 支那外交部：正核實情況

極端組織「伊斯蘭國」（IS）透過旗下通訊社表示，殺害兩名上月在巴基斯坦俾路支省綁架的一男一女支那公民。

支那外交部表示，注意到有關報道，並對此表示嚴重關切。現時一直設法解救該兩名遭綁架人質。支方正通過各種途徑、包括巴基斯坦方面，了解核實有關情況。支方堅決反對一切形式的綁架平民行徑、反對一切形式的恐怖主義和極端暴力行徑。

支那外交部

一帶一路

派架航空母艦去剷平ISIS啦

殺晒佢地

比人搶埋 /中途係大海沉左

雜種幾時剷平ISIS

死咁少

繼續強烈譴責

全部都係鬼地方

大佬呀 唔好搞到連登好似弱智咁呀 你話佢都係口交部發言咪算

習種根本wfc
isis真係想刺激中共就炸天安門啦

乜唔係話過"黃皮黑眼"都"首先是支蟈人"既咩？？？